\subsection{Tâche 1}

Dans cette extension nous voulons qu'une activité puisse utiliser différents jeux de ressources. Afin de répondre à cette demande nous rajoutons une EClass RessourceSet qui sera connectée à son jeu de ressources via des RessourceLink. Le RessourceSet ne contient (à part son nom) qu'une seule donnée qui est une référence vers la WorkDefinition associée. Il peut y avoir plusieurs RessourceSet par WorkDefinition. L'activité (WorkDefinition) devra utiliser l'un de ces jeux de ressources afin d'être lancée.


Voyons ce que cela donne en ECore :


\begin{figure}[H]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=7cm]{../images/ext3_SimplePDL}
    \caption{ECore SimplePDL}
    \label{simplePDL_screen}
  \end{center}
\end{figure}
